「緊急」「811港島東」- 戰略討論研討會

傳得好行，點都好，要做好對策，點攪好！？打必還手就緊嫁啦！（自衛是必須的）

【北角恐襲警報〡11號殺戮日】福建幫孖14K下戰書 密謀斬黑衣人：依家幾千人係度
11小時前

繼721元朗恐襲後，北角的福建幫也出手襲擊反送中示威者………

據悉，今次襲擊行動是由福建同鄉會號召。其實每個同鄉會，都和地區黑勢力關係密切。而本刊就收到消息，北角的14K黑幫人馬，已表明會派人幫手。他們更加下了戰書，誓言會在本月11日，暴力血洗來到北角的示威者。

本刊就此事向警方查詢有何應對，警方發言人表示，警方會繼續留意區內情況，透過不同渠道收集相關情報，如發現任何違法行為，定必嚴肅處理並採取適當的執法行動。

8月5日全港大罷工兼七區集會，之後再有遊行。同日下午，福建幫可能收到消息，會有黑衣抗爭者去北角，所以立即號召人馬。到了傍晚時間，北角明園西街一帶，已有二十多名主要穿上白衣、手持木棍的男子聚集。

大約7時多，大批黑衣抗爭者到達北角。白衣人持棍衝出，跨過馬路欄杆施襲。但由於黑衣抗爭者人多勢眾，白衣惡男不用一分鐘，就敗退逃走。

可能偷襲失敗，兼被一班年青人退擊到逃走，福建幫非常不忿。由於鄉黑關係一向密切，所以北角14K黑幫人馬已答應幫手。而本月11號會有東區大遊行，由維園行去渣華道公園，14K已下戰書，表明會派出大批古惑仔，一定要血洗黑衣抗爭者。

北角的14K，一向由重量級人物炳環Fit。14K油尖旺話事人鬍鬚勇16年出殯時，炳環都有持拐杖扶靈。據悉，炳環近年已不問江湖事，現在北角的14K人馬，都是他的徒子徒孫。

其中一個跟炳環出身的14K古惑仔太子豪，江湖消息透露，他自反送中以來，多次襲擊學生。而721元朗恐襲，他亦聯同同門兄弟Ruby，一同入元朗打人。據悉，太子豪跟元朗西邊圍和廈村的14K人馬都有交情。

有古惑仔透露，太子豪為人喜歡認叻，經常跟人說很多老闆和江湖大佬撐他，又經常自認是澳門崩牙駒的得力助手，但其實很多都是吹牛。而太子豪之所以這麼積極狙擊抗爭者，可能想博出位吸引老闆注意。因為他本身沒什麼賺錢門路。

前日中午，有消息說福建幫「吹大雞」，除了動員本地福建人，還仲號召內地福建人來港，向黑衣抗爭者報復。當天下午，很多商鋪被通知，晚上會有「大龍鳳」，很多鋪頭下午已關門。

由於事件已張揚，警方今次不能沒有行動，大批機動部隊人員，配備頭盔等裝備到場巡邏，氣氛緊張。

另外，由於當晚福建幫事敗後，一大班人潛入附近的「香港第一青年會義工團」會址。警員前晚亦進入該義工團所在大廈，並帶走大批竹竿。

當警方離開後，一名自認是白衣人的男子突然現身，並公然說要斬殺抗爭者，「我是白衣人，我真的很生氣，我是福建人，請不要侮辱福建人，他們說福建人是廢柴。他媽的，叫他們來吧，我們現在有數千人在這裡，XX老母，我們準備開山刀，斬你老母XX，我現在擺明是挑釁。」

由於今次福建幫施襲事件，有指由同鄉會策動。昨日本刊去到北角冠橋大廈的香港福建同鄉會了解事件，但職員說負責人很少回來。本刊留下聯絡電話，但截稿前，福建同鄉會仍未回覆。

其實，香港大部分同鄉會，都是97回歸後成立。基本上所有同鄉會，都是由中聯辦操控。因為同鄉會一般與地區黑勢力關係密切，中聯辦透過操控同鄉會，就可以控制地區黑幫，方便動員人力展開狙擊行動。

採訪：專題組

攝影：攝影組

汁：

推！

推

811港島東大遊行 1:30維園出發 到時見
踩入最深紅社區 集結最強抗爭力量

個人覺得，會有人攪事，我地點對應？人一定不可小！黑佢老母！

有個問題,811如果一個示威者都冇出現,
咁咪好尷尬

北角某與同鄉會關係密切酒店星期六晚已full house
請手足注意！

人我信有，但點樣盡量減少手足受傷？但 打！必！還！拖！

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

如果咁，又中左佢計，以為驚左佢地，之後會愈黎愈昌狂！

當天預先買定單程票，可以由砲台山坐港鐵落鰂魚涌站去北角狗屋

上次佢地俾人打到落水狗咁款都仲可以係grp內打飛機架啦

中聯辦煽動福建幫在8.5同示威者打鬥，應該好明顯
(北角警署在未受大規模包圍下遲遲不介入係證據)

福建幫打輸，但義士未有大規模報復，算係避免族群衝突
但福建幫吹雞，如無意外，福建來既打手會在香港留幾日
(已見佢地在五枝旗桿「護旗」)

8.11港島東遊行，示威者可能再在北角同福建人衝突
好多巴打在想如受攻擊，如何武力回應

大佬，攻心為上，
要打，我唔信兄弟打唔贏
但成件事會由五大訴求>SPIN去反黑警>進一步SPIN去族群衝突

有無想過Connect埋福建人？
例如事前在北角附近(我知北角好似無，但炮台山有)連儂牆講下福建近年既維權事件？
請佢地善用香港既傳媒，講下在家鄉有咩不公平問題？

再講明香港人同樣在維權，同佢地想家鄉好係目標一樣
而且示威者由始至終，無意針對福建人社區

甚至學定一兩句福建話口號
(福建人加油之類)
行到去北角時大家一齊叫

武力對抗之外，共產黨贏內戰，係因為統戰成功
係時間connect埋福建人

1
0

811有咩事記得向太古城果邊走

先打去入境處，有非法外勞，查間酒店。
放幾罐狗糧係班狗前

政府都做樣，reject左人黎，但我信只reject得小部分

唔係唔得，但時間太短，感化唔切！

話時話，我相信好多人都有家鄉，如潮汕，常平等等。如果我地各自打自己鄉下旗號，佢打人咁就過曬界。有無得諗？

到時咪潮汕鬥福建bar bar bar......

推！拆掂佢！

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

屌，最尾張圖笑9死人